追芝士大賽真係好撚正

其實唔難
好似無敵風火輪咁 搵到個平衡就好容易

或者好似狗仔四隻腳爬落去咁就一定唔會失平衡

好想參加

岩晒樓主玩

@佩雷斯主席

25

好撚正
香港可以搞追巴士大賽

22秒